显然，在太阳系的外边缘，物体非常寒冷，运动缓慢，它们可以简单地接触并粘在一起。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 在大流行之前，弗莱利对QAnon有一点了解，但他没有花太多时间给出这样一个容易被揭穿的边缘理论。 福音派教徒在网上寻找答案。 取而代之的是QAnon。 2020年8月26日，MIT科技评论| 
 如果成功，他们可能不会在美国政治的边缘呆太久。 美国边缘:知识分子暗网宣布独立|尼克·福里埃佐斯| 2020年8月11日| 
 我总共在那里度过了三个冬天的边缘——1991年，1995年到1996年，2007年到2008年。 他在南极洲的冰层下发现了“富饶的岛屿”史蒂夫·纳迪斯，2020年7月20日，量子杂志 
 大多数死亡发生在奥卡万戈三角洲北部边缘的塞隆加村附近，这是一个巨大的内陆沼泽地区，拥有大量野生动物。 科学家们对为什么数百头大象在博茨瓦纳神秘死亡有一些理论，维姬·博尔特，2020年7月7日 
 5%伊斯兰国家组织和斯大林主义的边缘组织都在那里。 夏普顿回忆华盛顿特区反对警察暴力游行中的民权斗争|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 图说:在华盛顿特区举行的“为所有人伸张正义”游行也有很多边缘派的代表。 夏普顿回忆华盛顿特区反对警察暴力游行中的民权斗争|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 的确，在过去的一年里，反同性恋的呼声一直在高涨。 右翼为同性恋婚姻裁决呐喊|Walter Olson | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 事实上，沃尔夫的疯狂边缘之旅在很久以前就已经完成了。 从ISIS到埃博拉，是什么让娜奥米·沃尔夫如此偏执? |Michael Moynihan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 科斯比只剩下一缕白发，但他不一样，他仍然留着银色的鬃毛。 为什么喜剧演员仍然认为比尔·考斯比是天才|马克·惠特克| 2014年10月5日|每日野兽 
 这些岛屿构成了众多岛屿群中的一个，它们像镶边或彩花一样悬挂在亚洲大陆的裙摆上。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 人群聚集在草地的边缘，决斗者向前走去，开始准备。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 墙上挂满了丝绸和天鹅绒的帷幔，用金色的流苏装饰着，脚下铺着华丽的地毯。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 已故的凯莱布·怀特福德看到一位女士在为衬裙打结流苏，就问她在做什么? 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他不是一个会逃避可能给她带来好处的麻烦的人。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰